Le projet Bud est un projet de calcul de budget et de cagnotte. L’utilisateur peut y créer plusieurs cagnottes, les modifier et les supprimer. 
Chaque cagnotte contient des ajouts et/où perte d’argent pour par exemple un anniversaire ou un pot de départ. Ce logiciel n’est cependant que 
pour le calcul il n’y a donc pas de réel entrée d’argent dessus. Tout comme les cagnottes, les entrées et sorties d’argent peuvent être
 supprimées ou modifiées, cependant elles possèdent en plus des catégories et des types pour voir en quoi on dépense le plus. Le projet sera 
réalisé en php (objet) et la partie front sera réalisée avec twig en html,css et javascript.
